組織前線支持大隊

唔知宜家有冇呢類組織，不過希望可以:

1.幫手傳遞水，食物or其他物資比前線守防線既兄弟
2.幫手撤退，防止有兄弟落單比人捉

正所謂兵馬未動，糧草先行，有冇得念

諗

推上去

麻包袋

比多D人睇到，傾下有冇得搞

開個tg組勇武

支援前線定組織？